我想講韓國今日可以做到法治國家, 當初就係靠暴力既人爭取返黎

自己睇下歷史, 好多而家既先進國家
包括美國在內, 佢地今時今日既法治社會就係靠暴力抗爭, 用鮮血換返黎
你可以唔參與呢d行動, 但唔好否定人地既功勞, 更唔好阻住人地
獨裁政府係唔會理會和平抗議, 呢樣野全世界都係
就算今日幾先進既國家, 好多時都係靠呢d 暴力抗爭者爭取先會有保障到平民既法制

推

台灣

宜家香港冇法治咩？ 你想美化今日解釋唔倒嘅爆玻璃行為 ？ 你宜加要嘅係法治定民主先，講清楚喎。唉小學雞連要咩都未搞清楚。

死返香討la

咁撚執著塊玻璃

唔該以為殺人放火

烏克蘭

但所有嘢要有長遠計劃，開口埋口今日係最後一日咁，下下不成功便成仁，幾下就全滅。

你連個世界發生緊咩事都未知 好難怪你會心痛塊玻璃爆

韓國，法治，重衰過台灣呀。

收皮啦

香港有法治咩？

唔係嘛？點解會覺得韓國有法治？

我先唔想香港倒退到韓國咁無法治喎

韓國政權係被大財團操控住。。。你點解會覺得係法治

韓國幾撚多人貪污
連個總統都係貪
有法治

佢講得無錯喎

港台塊玻璃好慘

你指相對韓國，台灣，星加坡同日本？ 仲有全部東歐國家，大部份西歐，成個南美洲，非洲，東南亞地區？ 係香港對比世界上九成幾國家有法治。

好多港豬仲信緊香港有法治

撚有法治呀？屌你老母

法國大革命在1789發生都要八九年後人民才可以有民主

百份之百對,弱肉強食下走狗啋你都儍